招真絲1:1 tg傾心事

心情間唔中就會處於谷底
唔係樣樣野都可以同身邊既人傾好辛苦
想搵真絲1對1可以長期傾下心事
最好18-23歲 少d gap
留低tg我會主動搵你

你冇朋友咩

有朋友但生活上有d野好難樣樣都搵朋友傾

例如呢，生活有咩煩惱，翻工定翻學

返學 同屋企

年輕人，日後更多煩惱會出現，宜家只係小事

搵社工啦屌
想溝女又要人做你情緒垃圾桶

中上樣？

我 真絲